巴治奧送禮比李克勤

佢兩個年齡好似差唔多